[日/台版] 天華百劍 -11連斬- 新限七星劍登場2日 要刷就快!

共鬥正式實裝 可以一齊刷

11月1日前登入就可以拎到菊一文字X武裝少女skin

9月中祭典活動繼續會有衫送&有CV唱event專屬bgm

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 可用模擬器玩

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音配合2Dlive表情動作

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同語音

共鬥Gameplay

首抽建議

以下都係限定 日版要月尾先有得抽 台服就月頭

七星劍

唔講了 自己睇片就知有幾勁

丙子椒林劍

最新限定 可以chok招 手動清怪輸出最強

三日月宗近

萬能型 不適合auto

大典太光世

自動導航auto神

鬼丸國綱

超高爆發力 不過解S唔好用

童子切安綱

全圖大傷害奧義 整體能力唔錯

數珠丸恒次

招式可以定怪 解主線一流 (全game最難係主線拎S)

小烏丸

極開花後 auto普攻勁

其餘特別版限定同好用UR太多不能盡錄

有用資料

巫劍名物帳

公式twitter

官方wiki (有全角色特殊行動操作教學 可以去查下手上角色有冇特殊行動)

wiki (有全角色評價)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

A.培養戰力挑戰上級活動任務

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-非洲人就升平民戰神大俱利

-打任務升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝(無課初期唔建議突UR裝)

-打特別任務收集素材將能力開花

-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有 )

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

刷完首抽記得follow lv200大腿

新玩無耐 戰力唔夠而又想打獄級協力 歡迎留ID一齊玩

最好著好血防裝同自己揾位匿埋生存到最後

共鬥要先互相follow 然後入場前將 "相互follow以外受付" 既box轉做藍色先入

上個post
[日/台版] 天華百劍 -10連斬- 最可愛嘅刀都會有賣肉嘅一日

差啲唔記得

今期焦點

當然係總司令 秒怪速度同大典太有得較量

仲有呢位外面著浴衣 裡面著泳衣既妹妹仔

同埋呢位開胸浴衣 心口得塊布既露體狂

用個頭托住

點少得親生女(長大中)

留名

抽到呢隻野仲開心過中軍刀

依然係最非帳號

等一年就有和服啦

屌你搞到我興奮左4次又失望左4次

呢個價正常？

個BUG仲未FIX

而家都係入GAME抽野就算
無心力玩
紅葉

麻煩晒姬㚵巴開post

都係忍唔住all in左
中多次童子切 多左粒極巫魂

呢粒極魂好奢侈

拎黎突三明

Twitter同Line係邊度連携

首抽左兩個AC,
一個有三十二年式軍刀甲同江雪左文字
另一個有7星劍,
點揀好

台版80抽
中軍刀, 另滿左小龍, 義元, 小夜, 津田, 紅葉 , 練邊隻先好

終於唔使用SR

隻GAME好伏,抽極金光都唔係角色

講完就出角色,但唔係限.只係早期角色

恭喜 俾我揀會練津田、紅葉同小龍
津田奧義解 50 連擊好有用，得意技又係咸魚衝
紅葉用黎打討伐，小龍用黎打多陷阱既關卡

唔駛諗，一定係七星劍

邊隻？

絲打有冇抽

七星劍？？咩樣

有 不過都係抽唔中三日月、大典太同小烏丸

抽中左軍刀甲同水水叫做安慰 dd

台服仲未有 頭 post 有樣睇

幾抽？中軍刀都夠 有泳裝

真係中軍刀我見啲人中大太太多

我只係中咗米飯香

又係歐洲人討論區

義元左文字,記得係早期果堆

玩左成年都係得2隻限

All in 哂 55 抽 軍刀泳裝仲有一年喎

台服都唔知挨唔挨到咁耐 依家流傳緊台服傾唔到夏娜返黎

米飯香哩個朵好笑

我仲猶豫緊應該突滿軍刀定係水神 我又好似用唔著軍刀

你都有小烏丸啦 仲唔夠

係 好早期了
有邊隻？

日服角色未必會係台服出，人氣問題？
或者版權問題

你冇遠攻可以突水神，不過相比軍刀易抽到
你有幾粒極巫魂？可以留住先

不過我會突軍刀

今個月玩完 想要大典太

應該係海外版權價錢問題，夏娜哩 d 咁出名一定貴到 PK

台服市場咁細，真係未必可以回到本

其實我有四粒極巫魂，不過想留兩粒俾五劍 / 小烏丸

諗深一層，遠攻角色作用好似都唔係好大

仲係 1516 緊

水神要夠攻就ok 都偏向耐用
果3發爆出黎都傷害唔少

其實個版權好似係角川自己持有

第一代黑化巫劍

新手留名

想要三明，但出咗七星
求關注

一隻二隻都係海豹黎 抽到限定就上水曬

話說我最後都刷到三日月，
所以應該係揀三日月唔玩7星劍啦
想問po頭d 200lv巴打係咪隨便加都得

隻GAME單向follow架
任加唔嬲

係 單向follow已經可以召喚到

不過lv200應該要揾出面

好

隻game係俾真油王玩

低左架啦 記得上年係3X萬 3600金幣

小烏丸
呢隻烏鴉好似pokemon入面一隻精靈

根本就係

小烏丸好似高左咁

七星唔應該著白褲

其實係唔應該著褲

七星劍個精髓係胳肋底度

所以應該著返件背心仔

佢連底褲都無著wo

後面啲碗

CLS

問佢有冇入廚房偷野食

今次抽唔到稻葉鄉 希望下個月會抽得中
好想睇佢個劇情，應該幾搞笑

最受歡迎SR

佢把聲都好攪鬼 低B妹聲

新手，而家係咪已經冇咗七星劍抽

同樣係大胃王，感覺稻葉鄉比起紅葉更加討好，可能因為佢細細粒 + 幼女聲

前幾頁好似有個巴打有七星劍首抽，你試下召喚佢出黎，睇下佢幫唔幫到你啦

個CV古賀葵9月5日會youtube有唔知咩初回放送

不過我覺得冇咩人會睇

我只諗到佢套女僕服

姬柊巴如果有 link，到時記得放出黎

絲打唔講，我都唔知佢有女僕裝

不過佢好似著返便服好睇 d

冇問題

著呢件set愛刀入主畫面會唱歌

台版中軍刀係咪可以玩住先 之後出七星劍再all in

首抽軍刀*

雖然軍刀實力都好接近五劍，不過都係正正經經用五劍玩會輕鬆 d

巴哈有人送童子切，巴打可以考慮下

台版 d 女僕裝俾營運扣起哂

雅絲可以 set 哩張水心子相做 wallpaper

你應該等唔到咁耐，首刷五劍最好
不過有愛另計

好賤呀右邊果隻手
我真係set唔落手wallpaper

忍唔住睇多次，調教mode啊

咁點解唔直接日服刷七星劍

因為就算佢真係趕進度趕到幾個月之後就出 all in都唔一定抽到

如果 set 左做手機 wallpaper，真係會唔敢拎部手機出黎用

我最中意佢著和服

同埋佢個怕醜樣

儲石先 由零開始

加油 不過台服派石都算幾佛心，一個月都派 55 抽
忍手儲返 2 個月輝櫻石，應該就抽得到

有咁多張唔用走佢用張咁既變態劣質圖

爆機啦我

Great

買左？

冇啦 小龍離家出走啦

想當年我1000石抽到3隻小龍返黎 佢咁愛我 點會捨得離開我

twitter

會講boku 鐘意相僕 故事仲要咁樣
一睇就知可以同軍刀BL

五劍又冇,軍刀又冇

都好多UR 用住津田先啦

側面

留左好多極魂等五劍

都係唯有all in 大絢爛 唔好抽其他pool 個個月幾十抽應該好快會有

平日刷任消體就關

其實個個人都係咁

lm

好可愛

姬鶴件衫痴撚線

台服又開始養生 Mode d 活動咁長把鬼咩，好心縮短三分一時間啦
又唔開緊急修煉任務俾人升下 d 巫劍 Lv

唯有睇下破衣圖消磨時間

日日上線打五場就收工

我升緊小夜、小龍、水神同軍刀，所以有 keep 住清體

不過都係打討伐 / 巫劍修行升得快好多

一陣縮短咗啲人會打唔切 我覺得佢應該早少少開定常討伐

定常討伐日服開太遲 攪到變咗廢任 台服其實應該依家就開可以等人有野刷

有J

幾正 繼小夜之後終於有一隻係實戰時候可以連到招

連招連得好靚好順暢
招得意技同奧義好盞鬼，打到 d 怪彈黎彈去

定常討伐係純粹刷輝櫻石 ? 定係有得刷裝備同技能 ?

wiki 一堆日文睇唔明

刷料換手甲 不過由於要刷太大量素材而且後期都唔缺裝 所以變咗廢任

慢慢升慢三明 養下生先
絲打加油

後面牛牛

競食大賽

同一個任用七星劍打 咁睇落打王唔算一線

牛王真係好正 幾時出2.0

有冇咁正

幻覺黎既
邊有咁靚

即刻拎去爆下衣先

島津打王好似仲好用過七星劍 開頭 d 人仲吹到七星劍屌打五劍

照咁睇，七星劍同五劍只係算同一個層次啫

好心個活動策劃有病去睇下醫生啦 開個無巫劍修行既緊急修練做咩撚野啊

仲要無重置到 d 成就 真係唔開仲好過開

竟然冇重置

一入到 game 已經寫住 clear 30 石都唔捨得俾真係好野

原來係電台廣播形式 完全唔知講乜

日版 iOS 同an 可否共有一個id?

即係返工用ios玩 收工用an 平板玩？

會好煩 之前同冰羽交換帳號玩 被人引走咗嗰個一入game會話揾唔到帳號然後要重新下載

咁不試了 怕冇左完本個id

煲緊舊番，煲到我都完全無左回事

fb 哩張相好呃人喎 我唔信打討伐會掉落 UR 蛋池裝囉

畫蛇添足

其實應該分返開兩張圖啦，討伐活動一張，蛋池攻裝機率提升一張

望下島津食飯團，平伏下心情先

一有石就身痕.......點忍到月尾.........

咁你月中應該會俾佢隻限吸走你啲石

岩岩ALL IN左....最尾果野中左獎......你又可以開我花了.......

中咗咩

雖然唔覺得你中左獎，不過照幫你開花

今次討伐又係跌斬碎之痕

夠可愛已經當中獎

咁島津又真係幾可愛 畫風好有童話 feel

隨機 不過我仲係只得換嗰2個

早知上次就唔飲體水打啦 原來仲有一個討伐可以刷

今次金箱掉率好似高左，見有人已經刷到兩個金箱

其實係偽娘定還是女扮男

幻覺黎 一樣咁難出

我幾肯定我刷完活動都出唔到一個

男女通殺啦 咁可愛

不過睇佢骨架同身體線條，似係女扮男

津津醬奧義 + 斬碎之痕真係好好用，解 100 連擊都完全無難度

唔駛突登刷啦，做佛系玩家輕輕鬆鬆最好

女黎 我同佢驗過身

津田田同蜜蜂解連擊都係一流

點解用模擬器都好似咁低frame咁

歸隊lu
突滿晒

試下momoplayer 特別順

google momoplayer 然後入泡菜網DL個模擬器
入option可以轉返中文介面

快啲升親密度 想睇故仔

升埋三明同小龍就開始升佢
一入到佢間房，佢就問幾時食飯

ps 快啲出佢女僕裝

啊唔係，傻左
記錯升等級，晏少少/聽晚送禮物比佢
聽晚錄

哩 11 抽唔錯喎 2 粒極巫魂
Thx 絲打 期待睇稻葉鄉劇情

啊唔係，我都傻左
好似純粹係角色突破

冇極巫魂，因為岩岩先二突紅葉 小龍
不過暫時都冇野突 小烏丸同軍刀又唔黎

無辦法小烏丸就係咁難抽，機率仲低過五劍
我都已經疊埋心水等下個月大絢爛啦

已經用緊雷電 PIXEL2 但係感覺都係得廿幾幀

唔知乜野pixel2

不過我強調momoplayer(即係雷電) 因為泡網嗰個係特別順

就好似BS大陸版同英文版唔同engine既分別咁

再唔係亦都有可能你部機太熱

我部機有時會去到8x度 開game會勁慢勁lag

跟住熄哂啲野等部機cooldown然後用風扇吹住開game落返78度就會順過用電話玩

新玩
中左島津正宗同津田越前
應該升邊把先

一齊升 同一時間可以升3隻人

原來係咁
爬左下文
係咪通常要留石等月尾先抽

係 月尾有up 而且勁角都係月尾先有

ok thx巴打
隻game無雙咁劈下友幾好玩

入共鬥啲怪仲多

你地有邊把劍係唔用極魂都突滿

我得小龍同江雪

義元突左6次得唔得

義元比我感覺好港女

小夜 波泳 風切 今劍 博多 紅葉 江雪

最記得三日月抽唔到 今劍就突到滿

不要再說了 叫冰羽情何以堪

綠毛破衣圖令人失望

擺佢係廚房真係岩晒

佢把聲好得意

淨係聽佢把聲已經唔會悶

好Q 等下女僕裝先

究竟有冇人抽錢pool係出過ur劍

唔會出角色 只係得sr裝 前期用黎抽腕輪 之後唔會再抽

禁左下角見到有今期pick up角
仲諗住0.0001%都試下

用hgame整出黎

千子

嘩 兩姊妹

到而家仲未有小夜

佢隻game入面玩應該有得3p

遲下實有 唔使驚抽唔到

雖然我都差隻津田田

我呢個帳津田小夜都冇

兩個塊面西西地好正

誠清光極開花後應該仲勁過五劍 次次對親用三日月輸出都輸一截

睇咗兩個塊西

你個腦諗緊咩

佢成個腦都係呢d野 唔好怪佢

月頭英雄譚真係好頹

日服最少都仲有共鬥玩下啊，台服頹到好似就黎執粒咁

義元個活動 3 日都打得哂，佢夠膽死開成 3 個禮拜

仲話想追平日服進度，真係人唔笑狗都吠啦

開得長我又覺得冇咩所謂 當方便養生玩家唔使咁趕啫

其實我都諗唔到佢可以點追 普池UR出得好慢 好心就一個新pool入面放多幾隻啦

然後活動其實要將所有野都縮短 3萬分既野cut到萬5分 100場既野斬到50場(又或者雙倍分/掉落)

接下來先有條件將活動出得密從而追進度(不過一定做唔到 睇死佢中文都譯唔切啦)

依家唯一追到既野就只有五劍出得快

活動斬半哩個 idea 好好 活動數量不變，節奏又可以加快

活動時間長 d 方便養生玩家係好事，但係營運好明顯忽略左積極果班玩家

睇到 fd list d 大腿不斷消失，個個都去哂咕嚕靈波，就知道天華台服瀨瀨地野

痴孖根架 佢真係完美演繹 [我全都要.jpg]

難怪佢俾人懷疑係營運 d 人啦

一開始就加左佢

哩條大腿樹幹咁粗，應該無幾多個人無加到佢

乜UR佢都抽 係咪真係官方啲人黎

唔出奇啊，咁樣可以營造出好易抽中角色既錯覺

如果我地唔係有 G 奶巴正視聽，可能都俾佢誤導左

騙徒手法

實物

嘩屌想買

出咗蜜蜂囡小劇場

為食樣

廟細

牛王真係好正

都係呢兩個正啲

又畫大左

成人版津田BB

成人? 一睇就知仲係細路女

邊有細路塊臉咁尖

俾盡14歲
呢個先係大人

台服出運動服+鬥水神

無意中揾到個畫變態野既twitter

又想嚇走D珍貴既女玩角 等我貼張津田BB 中和下

我冇水神 所以唔期待

小夜有份呀

佢地好似係鐘意呢啲野 睇返早幾日張水心子

呢個帳都冇小夜

硬係有D賤人打共闘果陣
見到布人係得返最後十幾秒果陣唔小心死左
特登開大拖時間

利申 : 無死

因為想拎mvp

咪又係咁多素材
(好似係

台服個掃蕩，用指定角色打關，遇 boss 機率會增加，好正

有2隻都冇 10抽都冇

絲打抽鬥水神 ?
螢丸都得架 搭多一隻大俱利就搞掂

點解唔係中限

想抽小夜/水神
鬥果隻冇特別喜愛

但10抽一隻巫劍都冇 以後唔係普池抽

屌你 11 抽就有八重 + 箭雨 + 水神，你已經賺撚到笑啦

鬥水神個樣好惡，仲要無左可愛哩個賣點，完全唔想要
絲打我地留石等大絢爛啦

細聲啲

係水神就要

鬥水神直頭變左男人喎 你睇下佢褲襠同隻甲組腳

有神技八重 可以唔使諗突滿佢 (等派道具

個男人喺邊度

呢啲邪惡限定pool就係攪到抽唔到新角同五劍既罪魁禍首

立即射到水神滿滿的

點跟

日服真係有啲咁既人 台服我覺得係員工

哩幅係咪改圖黎 ? 咁多白色液體
太意淫啦 就算係女都唔抽

台服小夜好似變左限定角咁 感覺仲難抽過五劍

抽兩次五劍池出幾隻小夜

叫呢啲冇水神/小夜既人點算

咁...其實有得換 姐係愛唔夠

偶像服小夜

原來新出嗰隻超音鼠可以自己放聖誕禮物盒黎訓

第5回プロデューサーレター

承接返上次提出技高就爆傷高 技低就屬傷高

跟住話leader skill同開花提升既技量唔會影響屬性輸出 主要受角色始期值影響(即係裝備會?)

呢段唔知講乜
google translate翻譯就係始期值同最大值都係隱藏參數 考慮緊用數字display技量對技傷既影響有幾多

難易度更改 討伐會改難
頂 即係你啲故事活動依舊咁無聊 2個月先開一次要手動既event 其餘時間都on99
改咗啲乜野?

特別ver.終於有保底

關於紅葉CV引退 好似話會送隻特別ver[憶]紅葉狩兼光(舊CV)
然後正常版就會換新CV

睇個影就知下隻2.0係米飯香

保底又點, 唔中就唔中

差好遠呀 對課金大佬黎講 step up抽到最後會有召集書 任揀一隻包括限定

任揀

「特別召集書」はその名の通り、そのガチャに登場する特別ver.の巫剣ちゃんと通常のガチャで登場する全ての巫剣ちゃん(※)をお迎えできる特別な巫剣召集書になっています。

流出咗少少 見到拎木棒帶狐面

點解得件衫 不過都照

呢隻驚冇槍架

最近掛住玩其他驚 唔開閒玩天華

吞食?

百合已經拎機槍 應該冇乜野係唔得

本身抽討伐手甲 手痕又抽下水神

邊有可能會冇小夜

點先，又黎

係

點解你會知

因為近排都唔會有第2隻 好玩咩? 我見啲公仔好核凸

換咗運動服

尋晚得閒睇返石田同義元個故事 原來義元一啲都唔港女 仲要好人到爆

粒銷魂墨

遲啲出隻台版 叫諾亞幻想
個feel有啲似天華

揾完片睇唔似 回合制

咦係喎 我都係睇左養囡囡版面覺得似
果隻人氣好低

十幾廿年前既驚係咁

如果唔係玩回憶 值唔值得玩

唔值

想問下除左頭POST D大腿仲有無巴打可以俾我加下打活動

日版follow lv200大把

啊我明點搵了，一開頭理解唔到頭POST點搵高戰力大腿
謝謝巴打

獸耳

屋企有隻窗爆咗

哩隻狐崎靚過 game 入面果隻

爆窗咪成地水同玻璃碎

好彩唔係成隻粉碎爆出黎 只係斷裂 即用垃圾袋+紙皮封住個位 冇乜水入

我都聽到樓上爆左，勁癲
好恐怖

睇新聞見到 d 爆玻璃 case 都係新入伙私樓 咁睇黎兩位都非富則貴

尤米娜好可愛 如果天華都有異色瞳巫劍就好啦

係太舊呀

我樓下D樹扯起曬 周圍有爆玻璃

公/居屋都可以爆既

點解隻愛刀日日都畀人換

派緊委託就會日日自動換

呢個新功能 如果可以揀換邊幾隻就好

多咗個好機襲來

米飯香準備又變做愛刀

我以為佢出UR
點知只係換衫

會出 早幾日咪流出咗

狐面具果個？

yes 拎木棍

隔籬PC Re:dive台灣代理神到不得了

仲恐怖過大陸game 已經唔係玩緊game 課金係要黎鬥課金

佢咁做法公會入面冇課/課得唔夠多都會有壓力 仲要一定買佢嗰個爛鬼禮包

等睇佢之後直接整埋課金rank on9仔先會同佢顛

遲D仲會出埋VIP制

真係好驚玩啲鬥課金既game
根本係博晒老命課得最多就係第一

手機game pvp鬥課攞第一都叫合理

但係發展到要留喺公會就要課金交會費真係第一次見

想問下模擬器點控制???

mouse移動

攻撃出技set keyboard

wsad jkl 空白鍵

唔好搗亂

棄驚之日不遠了

咁快2隻5星 我應該近千粒女神石未用就棄game

咁快棄做咩 就出可可羅2·0啦

因為已經冇野好玩

開埋水神

佢個眼神

希望復刻啦

訓練場都分開3關係邊個傻仔諗出黎

N年前既game已經識整入完關卡 然後入面可以set木頭人攻擊 擋格 閃避 等等AI設定
邊度會咁樣轉少少野都要load過另一關

真係設計得好既就唔洗咁少人玩啦
唔執真係算偷笑

上面嗰張都還好

下面嗰張邊位

黑絲

好正

米飯香

有人已經計咗 60900羊保底

佢把聲真係好得意

特別版係爛得勁啲

4千蚊不如等月尾
傻傻地

都好過冇既
等嗰啲課到有既人唔使咁慘

兩三單必出都話
六單真係太離譜

一單左右送召集書要等特別活動先有

不過如果兩三單有必出都唔錯 大家happy

如果無特別能力
抽活動真係靠愛

利申:11抽中左稻葉鄉(SR)

再追加22抽
中埋UR獅子同今劍
呢個月無得抽五限了

成日都過唔到月中考驗

係呢次稻葉鄉忍唔到ja
雖然唔中

抽左未

完全動搖唔到親生女地位

留石等噬血

課金支持啦

課囉

等埋雪菜

今次首歌

好誇張 國寶級大西瓜

仲唔課金捏佢個胸

10抽 波泳+武藏

2隻都完全唔關事

十抽2ur 仲想點

想感恩

十抽中限就話啫

繼續抽啦你 冇石就課金

你今日做乜鬼仲煩過啲sales 係咁課金課金課金

你地2個

因為你係稻葉打手 身為打手點可以唔抽

咁米飯香真係勁得意 但係今次2.0 skin好失真
女僕>原版=浴衣>打鼓

想問下
D角色就算有得復刻, 係咪一定要課金先可以抽?

唔會

呢隻game冇課金先可以抽到既野

咁呢隻game都叫有賭未為輸既
我呢D無課唯有慢慢磨, 磨到出為止

22抽兩隻岡田做乜鳩
狐面當2獎

啲燈籠都有個米字

好正, 但抽唔到

cos青葉

反正同一個CV

臉圓到似肉包子

呢個skin表情整得好好

好可愛既小妹妹

題外話～廚房有幾隻啲小小強，殺完佢都仲有，唔知點算 好想殺晒佢地

夏天好難殺曬 一係去藥房買D煙霧殺蟲劑 不過要要焗3個鐘

用嗰啲滅蟲彈係唔係要清走哂廚房啲野先

btw 好快就唔只幾隻

要包電器

課左200蚊去吞食度 玩左1星期就棄左

真係打一隻又黎一隻咁，有冇煙霧劑推介？
定係事但一隻都得

唔好玩？
不過都係sell回憶

嗰隻啲畫真係唔得 你話20年前都係咁話

公主我都棄咗 準備月尾玩dragalia lost

我都等緊 咁岩既巴打

呢樣野都煩左我好多年
宜家都只見一隻殺一隻

玩開白貓既我都等緊
到時又多一個post要追

係咪都係集中喺廚房同埋夜晚先出黎

最近呢幾個月先開始有，真係諗唔明點解
好黑人憎啊

白貓個池太深棄左好耐
雖然天華都係

以前就係, 宜家有D日頭都出黎, 不過都係見一隻殺一隻

有機會格離屋企

你睇個post入面有樣類似一點絕既野
睇有冇用
以前用過一點絕但都係無用
所以宜家放棄

宜家白貓個池易抽好多
只要唔係咁貪
儲返幾個月石一出復刻就可以齊唔少愛角
我就係咁齊左幾set愛角(強度就....... )

基本上我隻隻game都會玩一陣

諗住聽你地講整啲小強屋/炸彈殺死佢地
btw thx巴打

我懶到抽左隻自動攻擊角就算
禁實就可以長攻

由於棄左驚，所以都幾期待dragalia lost

吞食主要要掛幾個鐘先升到1lv 要長期霸住部手機 點玩其他驚

買多部或者用電腦

不了

cap俾冰羽

借巴較剪黎 我要剪斷佢中間塊布

之前棄左，依家玩返，要重頭黎過

今期隻限米飯幾勁 共鬥我用三日月俾隻3狐面限米飯大炒

唔記得講佢仲要練緊得lv40

傻啦 剪開咗都冇睇頭 塊布既作用係用黎包住

我頂，重玩抽左兩轉都無UR
要再擦首抽...

新個活動池去到10月2
你睇下到時會唔會兩邊都抽下

暫時抽到武藏正宗

日服？

why下面寫new game

聲優梗

台
係咪應該轉日服好啲

如果之前玩 出文字就右上角skip 去日服唔洗諗

日服宜家有米飯香限
台服宜家咩都冇 不過有愛可以刷你中意既UR
就到月頭又可以刷五劍

不過要睇你中意睇劇情定點

隻驚慢到唔想派人去依賴

呢樣野我都屌咗好耐 日服話大修會有快速重接

x2

好似睇中文字開心啲
不過今晚搵另一部機擦日服
btw, 擦完日服，個account 可唔可以帶過台服玩？

唔可以 唔同代理架

好似只係得衣裝

出雪菜就正

望到你個名就知慘

出埋淺蔥同紗矢華就好了

夏娜同AB都出 反而囡囡最好j既噬血只係得件衫 起碼要出4至5隻角色至係

down咗隻真三國無雙斬落黎玩

ios營收竟然吹到上12 我覺得間公司肯定有同隻game造數

肯定冇咁多人玩 協力要等成5分鐘先有人開場

我垃圾冇課pvp都可以打到排第7x 仲有5ch啲人對隻game評價都唔多好

究竟著呢啲露股褲出街既人係咩心態

佢件上衣仲露啦

裸圍

唔洗儲石了

快D抽米飯限發泄下

日服活動好似多啲

差唔多 台服好多時都係2-3個活動重疊

日服係多咗協力

中秋節 月姬又要返屋企 中秋節快樂

送多隻誘惑牛牛俾冰羽

牛王真係好正

BTW矛曬小龍圖了

7星是咪今個月尾會有

我同你啲口味都幾大差異

7點生放送

呢隻唔得 對眼冇神
做咩近排成日出男人

終於出
睇左下女王樣就知係抖S

物吉宗貞 今次係毒舌傲嬌女王?

PS 唔識日文

白絲加對大腿可以玩一晚

呢隻正

SD好有水準 啲羊好得意

呢件啱啱戒奶 睇你點爆衣

普攻最後一段用腳踢完美演繹抖S女王
奧義隻管家羊

下個月冇奶

講野有啲細路女痴脷根

睇唔明蘿莉普攻定身果part?
同埋佢自帶霸體唔會比人打斷攻擊?

冇你咁變態

津B有新衫

魔法主題 唔通小竜

都不知幾正常 我係buy樣靚no ipad

嘩 隻八丁咁大波

雷切都唔細

得1000石咋我

個表情不得了

冇呀

已經公佈埋2.0 隻八丁幾好J

中二病2.0 有矛圖

all in先

都話2.0唔跟投票 八丁人氣邊有咁高

營運弱智 要賺錢肯定係出津B

我地點估到佢地諗咩
小強女同鐵炮出2.0已經知咩事

最左邊有冇人知係乜水?

千子？

係wor
同件衫唔夾

見到就冇眼睇 浪費哂啲合作大作

掛住打機唔記得有生放送so9sad

鐵炮2.0好正wo

依賴終於可以直接再出發

萬聖節魔法少女

我冇話唔正 係講野 出2.0 唔關人氣事

幾時出
CV 本身都係合法蘿

我估大約10月10左右

其實D巫魂之雫有咩用
要咁多材料先合到既?

用黎極開花

我好期待聽日隻白貓

希望唔好太肝

怪唔知得周圍搵都唔見有用呢粒野
我最勁果隻都係得60LV冇得極開

佢有auto 應該會肝

狐崎啲畫特別高質

起碼可以掛機先

想知佢外套入面係點

咪咁囉

JK look

副司令無慘

體操服又得

想要唔裸露

你兩個貼埋同一張圖

你估呢隻驚好多人畫同人圖咩 係咁上下啦

不過咁，張圖好好j
thx

其實都幾多

咁當然唔可以同fgo 艦X嗰啲比

不過唔係咁易揾 原來一早有人幫琉球三姐妹沙灘玩水嗰段補咗圖 我都係最近先見到

三日月蘿

狸猫蘿

後藤蘿

用哂所有飯磋一個飯團

首抽地獄
順便推POST(成十幾個鐘無人推POST )

今日個POST休息

首抽成點

刷咗隻貞德 未有5星角 但聽講隻隻都可以上5星

應該龍緊要啲 龍要跟角色夾同屬會加好多能力值

例如我個4星光屬僧人 裝貞德HP由95升到213 攻50升到67
如果將貞德配落其他非光屬角就加好少

角色解主線會送

我見啲人都係咁分析
所以中左龍都開波
再刷死得

另外ex技能(隊伍buff) 相同會冇效 最好攪到一隊4個都唔同Buff

打到卡關先再諗組合

岩岩先得閒刷
有邊隻比較好？

刷龍卡

首20抽兩條龍一件禮係咪可以開

開啦

shit 岩岩見到冇5星角，得一張5星龍
重刷左添

單5就re啦 4% 20抽 至少雙5先收貨

一隻5角，一隻5龍？

唔掂 隻驚控感仲差過天華

係唔太就手

yes

我會prefer雙龍 4星+5星龍同屬 應該勁過 5星+4星龍同屬

呢隻驚雙5星出貨率好低

畀啲恆心去刷

利申：兩部電話一齊刷

刷到未
冇多一部電話
電腦刷緊天華

刷到，兩部電話加埋差唔多刷左成十輪

佢出貨率真係好低 我仲未見過5星角

唔係化
刷左幾多次

5次左右 好似
咁耐只見一隻5星龍
非到極點

我都未刷到 最好1龍2技

刷到眼訓
聽日早起

屌 點解隻game可以咁閪 連續6次10抽有4次min pay 2次min pay+1銀

岩岩twitter見到
應該係抽獎同隻game冇關係？
有冇識日文巴打知佢講咩？

5虎最正 雷切丸著呢套衫太老了 應該揾水心子

然後千子我覺得有啲崩 我負責監督實唔收貨

1次100羊抽唔知咩鬼野 會有CV簽名畫

雖然雷切套JK校服冇咩特色但都好過原裝
和服搭西服真係唔識欣賞
千子個表情錯曬由好cool變到無口

原本以為有新衫
空歡喜一場

千子我會形容為由好cool變到精神病人食類固醇食到肥面腫咗

三張我都覺得唔靚

千子好心搵番珈琲貴族畫

我都覺得五虎好正

我刷刷下 開始懷疑佢個%係假既
我真係一隻5星角都冇出
開始唔想玩
好似又冇白貓咁順 同埋體力制 玩幾場就收工

不過都係因為佢出貨率太低 日後抽角真係會好辛苦

混合池係咁架喇
天華有眼你睇

點解我覺得天華比佢易出啲啲
佢起碼刷10幾個都有一個中
果隻驚係一隻都唔中

雖然天華係技能裝備同角色撈埋一齊
但都係分做角色同技能/裝備一齊抽
dragalia lost係三樣唔同既野一齊抽
我諗因為咁仲難抽左掛

可能係 巴打你刷到未 玩緊？

玩緊, 個組合可能唔算理想
不過係女女
又有乜所謂

唉 5星暗弓+3隻 4星暗龍+5星技 開局算 好鬼難刷

龍用主線送果D都好似唔差
因為可以覺醒全滿

算係靚啦
好唔好玩 未得閒刷

你不如是旦玩下先啦
一陣唔好玩你晒咁多心機都無用

屌 呢隻game真係攪到我好失落

刷咁耐得一次中到兩隻龍就重複

依家暗弓起手又重複暗弓

仔細啲睇先發現原來3隻都唔係原畫師畫 不過雷切係好過原本嗰個

主線龍係3星定4星?

痴線 突滿有冇機會勁過條5星

現階段我諗點都勁過既......
無課好難咁好彩畀你突爆條5星龍

不過有5星龍既強化爆都可以返轉頭升返D 4星

失落的龍畔

你岩巴打

抽龍+角同屬先 協力都係出一隻

今日再試抽下

五星水男人+四星水龍 開得？

開得 算係達到最低要求

4星光角+貞德 開得？

唔係唔得既
玩玩下覺得可以長玩既
要擺多D心機落去farm野囉

我係你就開 屌雙5隨時刷一日
再唔係留意game post睇下有冇人送 或者去揾刷首抽直播 啲人多開刷到想要就同佢講

刷* 打咗做屌

終於屌到開局啦

睇下個feel好冇玩先
farm升星材料？

真係好難刷 我都只係諗住1角1龍 或者 2龍就算 但就真係刷唔到 最後1角1技+一堆4星開算

係呀
都係果D野
不過可以慢慢追既
反正佢開左無耐

升星冇得farm 佢係farm肥 錢 龍 (武器我未接觸唔知)

試下慢慢玩
天華上晒軌道可以hea玩

宜家玩下先
天華仲未打滿30000分

仲有幾多日 我都未

好似6-8日？
仲有新活動未農 一陣要開電腦掛機

台服聽日維護 你地可以專心玩老貓

好耐冇見絲打
一陣刷埋啲任先

本來諗住潛水潛到大絢爛，跟住上水做海豹
慢慢刷唔駛急 我日日刷都未打完 2 個活動

佢仲識更新啲冇謂野都冇咁驚

btw 好耐冇見

有咩令你忍唔住上水

真係玩咁多驚 最好都係天華
不肝不農 緣份到了就刷完

佢意思係咪加快loading

唔知 不過我成日諗幾時先會加返啲過場漫畫 因為佢嗰陣日服出冇耐就有 點知日服keep住出佢就停咗

台服數珠丸都仲未出，唔會未出齊五劍就執笠咁柒卦

希望台服最少挨到去七星劍啦

上水通知你地會出數珠丸
本來都想玩隻龍絆，不過無咁多時間玩 3 隻 game，所以都係不了

數珠丸可不要 不過想要小烏丸
我都係岩岩先刷完開局，hea住玩
最中意都係天華～～～

佢仲未出江雪女僕裝

當玩完其他game

一入天華見到米飯香依然好開心咁un下un下就覺得好治癒

喺你最唔得閒嗰幾日可以盡情唔理佢地

10月2日出

黎緊嗰隻短髮新角 真話講 素人仲畫得好過原創

真心 真係覺得天華做得好好
人設 農度

除左抽卡西啲 不過都係好好
唔知點解

用石換衫
五虎必換啦大佬

係送石送衫呀

呢個畫師好正 佢鐘意將巫劍畫成幼女 前幾頁三日月幼女都係佢畫

七星劍

另外呢位就鐘意猫化

貼住幾張 貼哂有十幾張

我覺得啲game要職就人時間先經得起考驗 如果唔係一個大作車埋黎就頂唔住

日日要打pvp嗰啲就最鬼煩 要人隔4-5個鐘清一次pvp體 唔清就會跌排名拎少好多石

早排隻韓game epic7 同埋真三國無雙斬都係咁 (已經冇再login)

sor日文唔太好

我都唔太鐘意pvp 因為金錢決定一切
但天華係每個月好似六合彩咁，可以抽下五劍/限
再唔係就入手普通UR
我當養成驚咁玩

我到宜家都仲未棄game都係呢D理由

日服真係好 台服咩野都無
龍與虎咁既型式合作真係好浪費 如果直接出女主角，我實玩埋日服

冇睇龍與虎 值得睇?

我都唔鍾意 PVP 手殘會輸到好挫敗，同埋 PVP 一定有外掛
大絢爛真係好似六合彩 搞到我好期待想快 d 到月頭

戀愛番天花板 絕對值得睇
利申 : 得閒就會開黎睇下重溫下

雷切丸同千子套動畫有無睇過 ? 好唔好睇 ?

from kekeke

雷切丸嗰套好好睇 千子嗰套悶到爆

撞邪

數珠丸哩段故仔都唔知做咩，好似食左媚藥咁

原來叫嗜血狂襲

等我睇埋套超電磁砲，跟住就睇哩套

台服終於送突破道具 仲送多一隻巫劍

28號仲未有得抽抽

給你一粒巫魂

俾我抽隻 [看店] 巫劍都好丫 依家無哂巫劍看店

集集聽種田講senpai已經夠

9/29（土）
・「大絢爛祭」スタート
・「闇を切り咲く華」リリース記念スペシャルイベント開催

因為係聽日

我急不及待好想抽抽了

唔跟仲好玩 就係要迫佢地做唔熟手既野

害羞的波

我仲慢慢升緊 絲打升住其他先

龍絆？

雷切丸新衫

btw

之前話想知津田錆化係點 結果係老母錆化
透紅底好正

呢D叫淫化wo......

咁先正 幾驚佢一隻二隻都係黑衫+兇惡樣

唔知幾時先出

我估下個月出虎徹 已經睇死佢會拎錆化角做大絢爛限定

完全認唔出係雷切丸
Btw 好耐無聽過害羞的波 以前係舊登成日聽到

其實鉋切都好靚 如果唔係老牛聲同 iPad 就更完美

痾夜尿

個樣有冇咁正啊

你應該係太攰姐

肯定唔係想去廁所

你似比鬼宅wor

幾鐘意嗰個畫師 小豆同大波若都係佢畫

Apple 士多仲未有更新

邊個係大波若 估唔到小豆都係同一個畫師
Btw 我發覺自己應該係面盲 分唔到日光一文字同八丁念佛

希望延時派石啦 我仲差 dd 石先至夠多 10 抽

我應該夠4次10抽
問題係上次限劍4次10抽中伏後頹了一段時間

六合彩開咗 買10注試下運先

呢個大波若

巴打目標想抽中咩 唔駛頹啦，橫掂每個月都有一次大絢爛
同埋普通玩家手上既角色、裝備同技能都唔多，好易抽都 new item

巴打好留意 d 畫師

Btw 我開頭以為津田同九戶係同一個畫師，check 過先至知道唔係

有新角 當中咗安慰奬

九戶係畫江雪嗰個 用色好sharp

已經唔求出限劍
但上次10 抽 金人都無個比我（最多得sr)
心諗做乜9

自從我中三日月之後
好耐都冇中過UR角

最近5隻常注都冇中過
到底要罰我幾耐

連中數珠丸 夏娜 大典太 之後 近4千石未中過限

11 抽 2 隻 UR，歐到你丫

ipad 四眼 今劍 博多老母 總之我最唔like嗰啲屬性就走哂過黎

我都試過 40 抽全爆死 之後決定以後唔再係臨收池之前抽

Btw An 機入得 game

我都唔求中限 比隻UR我都好啊

不過你都有新角入荷 又可以換下愛刀 好正

你係龍絆首抽無用到 d 運，今次大絢爛應該抽得中架啦

我龍畔首抽中左光龍，之後儲多10抽中左光補
我覺得我又會比人罰

未出運啫

好似有位叫冰羽既原非藉血統人仕 玩近1年都未中過限 結果早2個月就10抽中咗海雪

以後請多多關照

暫時主力玩補既人唔多 但係上到上級好有market

其實有小小私心想儲石射落大典太到就真
睇下過1，2日點

我反而宜家停左係到冇玩，因為順暢度冇白貓咁爽 好敗筆
同埋一關5分鐘太慢了

都ok呀 只要唔好all in落嗰啲ver2.0池都會有一定回報

俾雅絲咒中左，真係俾粒巫魂我

加上玩補肯定悶到抽筋

綁 Line 好似好危險

oh shit 我隨口講下笑
錫返

btw 有新歌好正

勁慢，一粒粒波咁射去啲怪度
開左自動都覺得慢

真係頂吾順

Btw
士多仲未比我更新我屌
今晚先玩

我都等緊 唯有開住夜神玩住先

我陪你

江雪同瓶割 2.0 好難忍

邊度有新歌 ?

頭先更新果到 宜家唔知邊度搵返

AB 海雪呢2個pool 加埋抽咗有6000石都唔中

你隻大海豹

老婆係想同我多啲見面

巴打好忍得手 儲到咁多石
不過哩 d 池真係焗住要抽，過左都唔知仲有無復刻

Wifi 更新得太快，無認真聽 遲下去 YouTube 聽返

巴打運氣已經用完，大絢爛 Bye Bye

冇可能

點解每日任，有個寫住通過共鬥型態一次

開共鬥？？？？？

畀你地成班台服fake左
我仲以為日服有更新

你個傻gg

有機會

但係翻譯條友弱智 共鬥形態

成日都翻譯錯野
角色翻譯成日比人diu鬼

十抽
結束呢個大伏祭

海雪138劍技 加兩狐面勁到癲
又有得極開心

出大和守都好啊

大爆死
係咪上個月中咗兩隻限用哂D運

呢個月忍手唔抽
(畀個飯桶吸左44抽無石, 仲要唔中)

2）日誌——每日任務中的「通關共鬥形態1次」任務是配合後續版本中即將開放的「共鬥」模式完成的

咁就日後先開日誌啦

40抽炒哂

你地仲有得抽還好
iOS 仲未有得抽
今次gg 了

揀weekend黎做大update真係玩死自己

米飯香+小夜

女僕覺得唔覺

仲要感覺無得賠
（睇fb 覺得）
無lu ~斷登日lu

雷切丸 呢隻整得唔太似 個作者話盡哂力

斷login實俾人插到飛起 日服都唔少玩家著重連續登入日數

條友應該整到上咗癮 日日玩巫劍大亂交

但問題係
星期日士多多數唔會更新app
好大機會星期一先上到更新
而呢2日 an 撞仲行得玩得
Fb 仲要話 玩唔到iOS 玩 an 撞啦
又講到明唔比用第3方
點睇一定斷硬登入

要解決問題
一係好似尋日東京 dolls 咁
An撞上唔到架直頭停一日
不過橫睇掂睇都死硬
留名睇點拆

我都係用夜神入，蘋果未有得單撈

可以再大D

台伏on撚鳩

iPhone 都可以更新啦

G 奶巴終於上水換氣

同佢套綑綁衫好襯

之前錄低左水神個故仔，唔記得放上黎

得閒錄埋軍刀個故仔 post 上黎

Part 1 :

Part 2 :

準備有五劍抽，又係時候上水

我想問台服既巴絲有冇扔到啲介指
佔好多位

巴打係咪抽埋數珠丸就儲齊哂五劍 ?

仲未領取，放左係日誌度

台伏真係好仆街
咁都無補償

利申已抽
中垃圾

上次三日月up冇抽到
差佢同埋數珠丸

幾時抽到水神

新手揀緊acct買來玩
大家會推介邊2隻ur限?
諗住買個夏娜(係愛呀)+2ur限既acct返來
搭單問下夏娜勁唔勁?

巴打唔會去左抽百花繚亂池卦 如果你講緊免費果一抽，咁抽中垃圾就好正常

祝巴打抽好抽滿同課好課滿

當然係免費個一抽啦
今晚先一野射曬落海

上次大絢爛抽到，我仲走上黎問應該突水神定係軍刀

#Metoo 今晚全部石 All in 一野轟哂落去

睇返第一版個建議首抽
基本上都勁
夏娜勁唔勁就唔知
不過宜家都唔多見人用
除非你真係好想要夏娜
如果唔係你唔好買AC
快D DL落黎刷首抽仲好
今日同聽日都仲有建議首抽既角色
錯過左要等下個月月尾

好想要夏娜
首刷尋日刷左十幾廿次
得一下中一隻非限ur
啲限低%到喊
唔刷返百零次都唔中啦
刷一次要連果5xx mb data dl
又load出load入好耐先刷到一次
人都癲
俾錢解決問題算數
反正夏娜活動過左而家無得入手

我有睇首頁呀
好似大典太(auto王)同數珠丸(識縛人拎主線s易啲?)特別啲?

我覺得揀大典太真係唔會後悔
基本上我啲關都係用佢過
懶到出汁

睇完你地出貨我先睇下抽唔抽
仲要留石等水心子

因為我都未必好多時間玩同埋怕隻手頂唔順都想懶住玩
好睇弦有無好既夏娜+大典太acct買先
thx各位清既意見

想懶既話, 咁太典太幾岩你, 不過裝備可能要好少少, 因為偏低攻
呢隻GAME係幾岩懶人玩, 因為D活動點出, 都唔洗係咁farm

無得唔懶呀
有2個pad acct玩左好耐。中課金的
隻手指已經發緊炎
呢隻要狂a攻。唔auto我怕要斬手指

如果買既話又唔同講法 我會建議夏娜+海雪(冇得抽)+大典太/三日月/七星劍 再唔係稻葉鄉限/瓶割限都好

仲有 夏娜唔勁

有冇得咁多隻限ac可以買

唔緊要
反正買來j既

講auto角既話，小烏丸/大典太都ok
不過前題係要上夠攻裝

見到8591有間有夏娜加3 ur限已經極限
多數夏娜加2限
當然唔要夏娜會多好多可能性

用幾百萬收呢度啲大神acct應該有吧

海雪係海灘版江雪左文字?

應該都冇 要喺其他地方揾俾你

yes 頭版gif嗰隻

有大典太
已成廢人

我宜家都係由佢射射射
好耐冇用過近攻角

共鬥已經唔可以全auto射射射 用小烏丸同三日月多

知道巴打
好想佢快啲出共鬥

提下日服玩家 記得打緊急任務拎石同埋換交換店粒極魂 聽日就完

有時見到呢啲咁既圖都唔知貼唔貼出黎好

刷緊300粒水滴

今次小烏丸up啊 狗衝啊

活動嗰啲換咗未?

借啲意成機all in

鬼叫小烏丸咁QQ
仲有套泳裝

你咪貼左囉

咪活動果300粒

復刻嗰個我冇刷

要多啲

上黎睇先至知道有小烏丸 up
原本都有 1% 猶豫痾唔痾煙，依家肯肯定會痾煙

仲有 15 分鐘，好緊張

5 mins

無期望~~~無失望~~~~~

希望大家中限劍~~~~
打住甜驚等抽卡~~~~

老婆幫手中2張ur
我乜都唔中
Hea 玩

hi 得呢隻

我決定之後儲石等水心子

留石抽水心子呀 下次就出

你快啲斬我手指啦

今次中左大天狗安慰獎

今次 UR 角色同技能機率好似低過之前好多 不過手甲機率好似高左

70 抽戰利品 :

小夜 x 1
米飯香 x 1
風鎮切 x 1
鐵炮切 x 1
貴金手甲 x 1
黑墨手甲 x 2
翡翠手甲 x 1

總結 : 大爆死

150抽大爆死

40抽 有10抽垃圾冇cap 好彩最尾嗰下執返少少

小夜

姬柊巴成績暫時最好 有九戶

40抽全部垃圾

其實都麻麻地 仲未有限劍 唔會要好似冰羽咁抽一年先中掛

巴打你不如同客服傾下啦 叫佢幫你個 a/c check 下係咪放漏左小夜

巴打終於肯打字

唔關事啦，有小烏丸 up 唔通唔抽咩

錄埋米飯香上黎plz

你係唔係換咗機 水神條片比之前順咁鬼多

睇到你隻戒指發覺唔對路 諗諗下我咁耐都未抽中過戒指

課多22抽
都係爆死
瞓覺冷靜下先

OK 無問題

無換機啊 我覺得條片 d 聲好似好拆

算係咁 我30抽中老和泉+小龍
完全冇新UR入隊

水心子應該仲有2 round到？
真係要留石今舖

抽到津津醬算唔錯啦

hey 九戶ok啊～
放蜜蜂

我好似完全唔記得左件事

G奶巴你想抽咩 數珠？

雖然抽到風鎮切，但睇完個故仔之後唔係太鍾意佢
今次大絢爛抽得真係好差，有 30 抽好似銅錢抽咁樣

既然你咁想睇 我又咁好人 冇辦法啦....

大波 海邊 冇碼

獸耳 死庫水 中出

但我都羨慕你
我好耐都冇新UR

我覺得好似步緊冰羽後塵

任何一隻新UR都好
(大典太之後冇再抽過)
冇呀

你隻米飯香滿親密度未 ? 如果滿左就靠你錄啦

我地圍爐取暖先
自從三明我都冇出過野

九戶唔係蜜蜂妹 雖然身形望落差唔多

我都抽唔到喎

咦係咩 7左添

btw巴打你啲無碼圖 千代金丸咁似人地啲健美大隻佬咁

時間上下個月大絢爛就有

你有限已經唔得 要步冰羽後塵都幾高難度

幅圖係之後劇場入面某一個scene

唔知夾住啲乜野

真。三日月無慘

巴打你應該受過專業訓練 未見過你 bam 圖用錯 [img]

梗係預覽過先啦

梗係啦 呢啲功夫唔慳得

不過係哩個 post 自爆應該唔會有事，始終唔係熱門 post

Btw 巴打對哩 d 圖咁有興趣，有無私人珍藏分享下啊

微妙

淨係有小烏丸算唔算

頂你個肺
終於刷到次七星劍首抽
成廿round啦。。。
其實呢兩日會去買個高完成度acct。。。
4限1夏娜練滿哂
大量ur刀裝。。。

聽日抽五劍池

刷左成晚得三日月
雖然都好
但我想要七星劍呀

咁今舖真係大獲 你建議係大絢爛先抽？定係普池出就抽

咁你就唔洗刷啦 當hea玩住先

都諗住買 仲刷乜鬼

高完成度重點係衫要齊
總共43件 如果有課金買3主角賀年衫就46

我嗰陣就一出即抽

我覺得因為現時個pool未去到角色超多既地步 等大絢爛唔覺意中埋都得

你仲有5個鐘

兩個提子啫喱先正 七星劍冇野睇

算 小烏丸唔係限呀

呢張就算露埋lin貼出黎都冇事 男人黎

招技埋身爆王超大力

日服聽日有三個任務完
有個長期任務應該會再復刻其他
之後出新角色任

好似得好少野更新
如果係秋更就好了

早幾日先主線多咗幕間 打咗未

一直都無打主線

補返上期隻武藏 咁啱前排抽到

咩五個鐘

我都諗緊 但佢大絢爛同其他角色池一樣機率
會唔會中唔到

其實黑肉都幾特別 平時見親果啲都白雪雪

日服去到今日2點

新pool抽新角亦唔見得易中

台

sad but ture

又水神又義元

米飯香個衰妹，食鬼哂我 d 野

哩個 post d 台服玩家都好閪黑 我見 d 台仔 40 抽左右已經抽到限角

張美麗到時一定即刻抽隻水心子黎引人 絲打小心俾佢引到課金

如果我買左個賬
俾我個7星劍首刷你

你地食蕉啦 個個兩隻限角 日服我都係玩咗大半年先中2隻咋

如果佢係囝囝，應該會俾銘治館 d 姐姐搾乾搾淨

仲有近百個蛋糕 我習慣又加最多嗰樣餵起 細件嗰堆欽好耐

我好似有 3 隻限角

頂你地 冰羽玩咗咁耐都係得2隻

佢一隻小竜頂十隻限定角架 (好似係)

佢把聲好萌

獲獲佢都抽架啦
到時睇下課唔課 為左呢隻唔係強度既UR課好似有啲蠢

你無課算係咁啦 我課左都唔見得多好多隻
基本既UR都未齊到

想問呢隻咩巫劍

古今傳授太刀？

我覺得好似政宗君復仇個愛姬

yes 好靚咁

個髮型幾似

當已經有一兩隻勁角之後 人設 CV SD 係重要過強度

最緊要啱J

咁你又岩
日日開驚都係為左見下隻人設

食完飯又課一個11抽
好彩有水神+小雪(已經變咗極巫魂三次)
小夜你去撚咗邊

我諗到時台服出兌換券
我應該係會用嚟換小夜

btw 好肯定台服今次R裝出嘅機率高咗

其實官網入面仲有好多visual story我諗好多人都唔知 下載game睇到嗰啲故事都喺其中
啲圖除咗有人特別cap出黎 應該都未見過

虎徹對黑虎徹

村雨出走 數珠丸挽留

啲小夜俾我地抽走哂

同埋我今次反而冇上次咁衰 開始風水輪流轉

等睇絲打抽哂水心子 1.0 同 2.0

巴打是金主

係 元祖 UR 出貨率都低左好多

Mark 已 Book 我鍾意哩種畫風，d 角色睇落 young d

我諗我只會抽原本果隻 特別ver隻人設我麻麻地

咁又係 水神同鬥水神都差好遠

各位覺得風鎮切值唔值得突滿 技術要求係咪真係要好高

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

有張圖死左

勁人先會用 實力唔差

整哂4隻

thx

日服可以去qoo app更新秋季大update

超開心 米飯香一入game就起歌

個垃圾箱終於變返禮物盒 清鬼走哂啲廢料

好耐冇中UR角了 今天終於

11 抽 5 UR 你玩哂啦

一定改圖

終於明白點解雷切丸唔襯套校服 感覺好似偷左細妹套校服黎著

噬血狂襲可以直接出女主角啦，咁樣又浪費左一個搵錢機會

不過工房格數得 50

成熟版四郎

即使升到最高親密度 地位都係超越唔到啲米飯

第一次見
最多試過4隻 仲要係首抽

嚇我唔到嘅，根本就係營運嗰邊嗰啲人

岩岩先升到第1隻角既三板開花

個極開花係咪痴線嫁

邊度會唱歌

好想拎返冰羽張圖黎post

當初我都唔信 宜家愈整愈信

恭喜
遲啲到我農

仲等緊之前生放送嘅蘿莉，而家每日 login 緊個舊 ac

巫劍page 如果set咗愛刀 home畫面一入game就播角色歌

但唔想用哂d資源落小夜度，諗住佢遲d出極巫魂關allin哂落隻七星

如果想升爆係痴線

升頭2格冇難度 第3格都仲可以應付 最尾2格要肝

佢有唱歌架咩

岩岩入驚睇 原來未升滿

日版 由海雪開始有

原來你升小夜 技術大大

咁相比七星抵升啲

個改版好正 以前拎mvp唔會換衫

依家出衣裝幅相

我小夜得一隻80lv咋

有乜咁吸引

果個號無乜活動衫
因為條友係棄置左排先拎黎賣
而家contact緊佢
終於搞到個8591acct返來
之前死都要人用台灣電話登記

好正 想快啲有共鬥

狐面係咪好有用又難抽?

糾結緊買邊個號
夏娜。丙子椒林劍。大典太。小烏丸。2狐面既新號

定個已開發既夏娜。數珠丸。三日月。軍刀甲。小烏丸+14ur角既舊號返來
價錢差好唔夠200hkd(舊過平新)

圖 & CV

有用 唔算難抽

咁肯定係已開發好 少login都留低少少野掛

佢呢次更新有乜?

點賣信箱D野

去qooapp下載咗2.7版本未

咪之前生放送講嗰7個秋季更新

終於買左個帳返來了

買左邊個

好似仲有一日俾你肝幾件衫 應該趕得切 舊帳一般都大把回體水

btw 如果唔係指定夏娜應該好多choice

yes
要肝下啲衫
得返十零個鐘
有3百幾枝水

打活動係咪越上級越出得多可換衫的素材?

點先可以一次送幾件禮
好想瘋狂做送禮勤

更新

正

山鳥好可愛

著bikini係雪地度

唔好丁我老婆山鳥得唔得先

反正江雪唔驚凍架啦
等我好好調教佢

岩岩送左三百件禮物畀佢 好感由1升到47

頂, 我入左幾次game見佢有更新以為更新左
點知APP STORE果度未

唔升到50

yes 好似有2個活動 total唔知5件定6件

祭典嗰個你派有著彩色光嗰幾隻活動角色會快少少

祭典要成300x2件
無可能打硒
打多件都偷笑
仲刷緊西瓜咋me

見你咁趕急再提提你 任務嗰度都會俾幾百個素材 去禮物盒收 打多幾場就可以即刻換到1件

300x2肯定得 撞到襲來已經1場120個 或者你解祭典先會覺得快啲

除左有衫左幾條囡外點查邊啲發光?
嘩打到boss有120咁正

加油巴打
頭先你冇覆到我問題

就係有衫嗰幾個會發光

為左小龍可以有新衫著 我要罷課金 罷打共爭 日日拎隻海雪去爆衫

舊號
4限1夏娜
一車車ur

瞬間拎左兩件祭典衫
謝大神

兩樣野有咩關連

認真 其實真係同人氣有關 不過要去到最受注目好似津田 小夜 江雪呢種程度

八丁 雷切丸都有只係反映就算人氣唔太高都有機會出咁解 係必出同埋有機會出既分別

同埋記得綁哂line同twitter 如果對方有心行騙絕對可以等你綁完twitter然後由line攞返個帳號

挷好哂了
thx for remind

個剛劍八破每日得兩本指令書
好在差1個素材就換到隻sr
明朝入多一次關就夠數換1隻
咁啲活動就清哂了
deadline fighter

咁好彩 換一隻就夠 想突可以用魂

上手清左關拎石
咁岩有廿幾粒某款素材
我打多十零粒就夠
咁佢爆指令書係5本
岩岩入左5次
變39粒

果啲華之勾玉。四神鏡。門外不出書有無用?
常註交換所素材黎?
40粒換到

開花素材 不過可以不換 因為玩落自自然然會有

明白
想問埋getcha履歷係咪會搵到哂全部抽過既野?
但我只有82頁
搵唔到佢7月前抽的紀錄
即係果堆限ur同夏娜既抽蛋紀錄都睇唔見

答你唔到... 我有144頁

揾黎做乜

八掛下佢係非洲人定歐洲人

台版更新咗之後一日中幾次無限load

想問返台版問題

共鬥出了未，有日任唔知點玩撳佢又無反應
同
有時有d 打抽獎卷關，選某d 朋友通關會多小小抽獎卷，有d 就正常，其實點先可以拿多d 通關獎勵

好爽 買左幾錢

見到台服冇左綁line/twitter

468hkd
啲首抽夏娜+3限成687蚊
呢個夏娜+4限先468
不過果4限無大典太
首抽果啲就多choice d囉

日誌——每日任務中的「通關共鬥形態1次」任務是配合後續版本中即將開放的「共鬥」模式完成的，目前請主上還是以完成每日任務中的其他6個任務為主。

我估係random出，又或者你揀左果位fd係高幸運值，又或者你揀左活動角色

咁台版點挷game?

隻game真係load得好慢
已入option dl哂d pack落去
我部v30都叫上年flagship粒u用835
都係load到隻狗咁。。。

抵啦
宜家有邊隻限？

我見之前有人話小烏丸唔係限
其實咩意思?
明明佢係大絢爛入面同啲五劍軍刀司令一樣概率
即係正常機都有得出?

用通行證，可以改pw
冇關係，就算你dl晒都係要load 隻驚衰左呢樣野

小烏丸只會係大絢爛出（其實我覺得小烏丸係限，難出到hihi )
五劍係限
限係指海江雪果啲

台服又開新主線
打定啲石為水心子作準備

數珠
三日月
軍刀
小烏丸

夏娜

其他都係普通ur
無活動限了

哦
原來呢面活動大獎都叫限

(我覺得係 )
唔知佢大獎既定義

有三明都夠做啦

而家有冇關打討伐勳章？

台定日?

我用模擬器玩冇事 反而日服手機玩就成日無限load 不過熄wifi重連就即刻load到

今日係狐崎黎接我

就係呢樣搞到我無玩 如果呢樣改善左應該長玩中

日版

今個月尾

hey正啊

白皮豬

日服開始月頭英雄譚 又要捱持續2星期低迷日子

今次共鬪幾好打

仲以為有新共鬪關卡

永遠都係上個pool

好啦喎

推

天華同少女歌劇合作啦

係我即刻課金狗衝

一齊玩都唔使quote我個頂樓掛

又要開新post

香子我婆

爆

天華百劍 -12連斬- 秋季大改修 終於唔使一入game就個個食咗春藥咁款